死撚開啦 屌你老母 傻既都知你個監警會係廢架啦

而家連獨立調查都覺得唔得啦
仲拎你老母仲出黎獻醜

唔好放棄！要佢地十倍百倍奉還！